【有實力創新高】上車客趕過年648萬購入天水圍樂湖居

上車客睇樓兩日，認為市況轉旺，市區根本找不到類似價錢單位，故睇完單位後，隔日還價即成，以648萬購入551呎3房樂湖居單位。另外，嘉湖山莊1月錄63成交 創兩年新高 。

而家D上車客都看清大方向

新高啫係唔好買收到

仲有幾隻黑心淡，係撚冇力？

大陸仔

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

垃圾始終係垃圾，畀鄉民唾棄
仲好意思話過黎教連登仔，

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

黑淡黑淡

我𨳒你老母爛臭閪呀！大陸仔！

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

one 6.5m買到大三啦

連天台 條友cut左冇Post出黎